番左鄉下飲喜酒，班大陸妹一聽到我係香港做銀行業即刻雙眼發光

是咁的，我平時份人都好低調
今次跟我老豆番大陸飲喜酒
都見到唔少大陸囡囡
佢地一聽到我係港燦同埋銀行世家就係咁姣我
又問我有冇用開we7同微博
我之後就話唔用呢d雞蟲apps
d囡即刻話我好型呀
言談之間講到都有兩個單位咁
佢地就話 黎緊想黎香港玩
叫我做導遊 點算好？

又多個客

搵石敢當捉佢啦
雙眼發光應該妖黎

Teller?

垃圾職員不了

準備定點數卡先啦